(家庭問題)希望有高人指點

唉 個細佬 老母辛辛苦苦湊大我
雖然我唔太讀到書 只係5條2合格
但係都想努力番工
點知個細佬唔生性
佢性格係勁早熟加歪理 即係成日話點解人地得佢唔得咁 如果我地以過來人身份話佢
佢就會話年代唔同 個個人一樣咩咁
咁好啦 都唔緊要 但係最辛苦佢係燥狂症果隻
15歲就話要番工
老母最初唔比 最後比佢番兩三日
佢就老閪都話要番4日 番去學野
想生活過得好啲有咩問題
唔想死讀書 佢話要改變教育制度 要發展潛能
話要買自己中意既野
我應該點先可以教好佢